一人n個好撚煩膠嘅同學做過嘅野

係外國留學遇到個煩膠，乜春都要管住，放假飲少少酒都要比佢黑面，食晏食乜又要管住曬

隔離男同學日日都想深喉口爆吞精

唯有陪佢玩下

利申: 非gay